自從分手之後就好冇目標

做乜都覺得已經冇左個動力 雖然做啲乜都係為自己唔係為人地 但冇左個動力真係乜都唔想做 最近病左 覺得算啦 死左佢算啦 唔睇醫生啦 反正都生無可戀日日耍廢 成日都諗 如果我嗰陣可以控制好自己既情緒 咁嗰日就唔會分手點解唔比多次機會我 我一定會好好珍惜 真係好掛住你啊

唉 我分左手半個月
好虛空 冇人傾

我都係

今日收工係街hea, 時間過得時快時慢
然後就1點半先返屋企

除咗戀愛有冇其他目標可以 寄情於當中呢 話唔定 可以 從中又搵到個新嘅伴侶呢

既然已知道問題所在
更要活好自己
看看是否有破鏡重圓的機會
需要的是時間
加油

代替品係好，但問題冇解決到

分左手先可以為自己, 下下就人去個旅行都唔撚得

巴定絲

巴

2年分咗個半月 飲酒飲到胃都就嚟穿
過咗去就唔好唔開心 迫自己過返正常嘅生活 冇必要諗咩如果如果 係時候等自己醒下 加油絲打

係咪對方已經忍左好耐所以先決定分？點都好依個係一個成長經歷你以後要成熟啲

比咗你又會珍惜咩，你只會變本加厲，到最後傷的只有對方

唔係凡事都有機會比你去補救.....
我都覺得做人好冇目標

做人都好無意義